雲海: 尋日機場因電子紙條系統故障, 令控制塔曾未能處理部分離境航班資料

雲海 陳雲海
47 mins ·
民航處自己證實，尋日下午約五時，控制塔未能處理部分離境航班資料，經調查後發現是電子紙條系統出現間歇性的短暫故障，電子紙條系統要re-boot，於下午六時十八分先回復正常運作。當局堅稱機場航班升降正常及航空安全沒有受到影響喎！

屌你老母留名

明明新系統係好有問題
仲要死口唔識
搵埋黨報插人
係咪要出事先認呀

出左事都係員工唔跟程序做野, 人為疏忽
肯定唔關新系統事

只要唔認有問題， 就可過骨！
新香港管理方式！